有無人見完工就覺得自己好垃圾

hr講嘢又勁快 加埋啲英文 答到好口窒
覺得自己好撚廢
特別係見2條友 就特別緊張

cv都唔知sd左幾多份了
搵工搵到失哂方向 好頹好大壓力

有冇人見完工就覺得d hr好垃圾

係佢地面前 我係垃圾

最驚見工

見老細先見真章姐 hr求鳩其嗡d同份job有關但我肯定你唔撚會識既野 再是但吹自己條career path想點行基本就會自動收皮 佢地可以問到d咩啊